{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥황토봄여름가을겨울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。予約人数に追加人数がいる場合、予め連絡してお知らせください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能ですペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも不可能です。入室と退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。予約した客室でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキューの利用時間は入室時から夕方11時までで、料金は4人基準で30,000ウォンです。IPTVとWiFiを利用して客室で便利にインターネットを利用できます暖炉はDタイプの客室で無料でご利用いただけます。韓屋の客室で構成されており、夏には宿の近くの共用プールで水泳を楽しむことができます。プールの営業日は7月10日から締め切り日未定で、入場料は1人当たり15,000ウォンです。子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。宿泊客は入場料を1人当たり10,000ウォンで利用できます。売店は国民青少年修練院が運営しており、営業時間は午前10時から午後10時までです駐車が可能であり、ペンションの近くには大現地の川辺があります。大現地の物心浅い位置を保存するため、降水量によって水の水深が変わることがあります。ペンションの横には国民青少年修練村があり、サッカー場、樹木園、木工芸展示場、淡水魚観覧場、民俗博物館など多様な施設を利用することができます。光祭りも夜間に行われ、ウサギ公園の観覧も可能です。冬には氷祭りの割引特典があり、周辺には登山路、瞻星台、ゲルマニウム鉱山、国立慶州博物館、慶州ヒーリングテーマパークプロバンス光祭りなど多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してお知らせください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約した客室でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキューの利用時間は入室時から夕方11時までで、料金は4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室で便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "暖炉を利用することはできますか？",
            "answer": "暖炉はDタイプの客室で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏にはプールを利用することはできますか？",
            "answer": "韓屋の客室で構成されており、夏には宿の近くの共用プールで水泳を楽しむことができます。プールの営業日は7月10日から締め切り日未定で、入場料は1人当たり15,000ウォンです。子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。宿泊客は入場料を1人当たり10,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの横には国民青少年修練村があり、サッカー場、樹木園、木工芸展示場、淡水魚観覧場、民俗博物館など多様な施設を利用することができます。光祭りも夜間に行われ、ウサギ公園の観覧も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "冬には氷祭りの割引特典があり、周辺には登山路、瞻星台、ゲルマニウム鉱山、国立慶州博物館、慶州ヒーリングテーマパークプロバンス光祭りなど多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 762,
        "QA": 654
    }
}